雞翼到底有幾多種煮法？

想日日煮雞翼食

Sashimi

本人並不關注此帖

屌，你食俾我睇先

食過 幾好食

不關注死撚翻出去

雞翼魚蛋湯

俾d面

滷水雞翼最正

白洽雞翼

點豉油食

屋企會煮蝦醬煎雞翼 好撚惹味

食落似吞拿魚

好恐怖，生雞肉真係好食咩

呢個真係好好食 好想日日都食

未試過，聽落應該唔錯
巴打有冇食譜

屌炸到咁靚

落超市買袋CP炸雞翼啦

好似拎蝦醬醃 醃完煎咋 冇乜特別 但好好送飯

想自己整

pish

灑啲辣椒碎上雞翼去蒸

鹽加雞粉加水溝稀煮 幾好味